手提2月完約 sales請入

用緊csl 4G 6gb $316/月
想轉無限plan4G,求報價
Sales請留thanks,thanks

Hello 巴打 我識人hkbn做，您csl轉過去無限有優惠

Csl, Sun Mobile轉台HKBN 12GB plan, 每月只需$218，唔使行政費，仲有月費回贈！

TG

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks